{"translation-revision-date":"2022-10-06 14:12:05+0000","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"dist\/asset-library.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"fi","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Shapes are dynamic elements that will update automatically on your website if altered\/removed here.":["Kuviot ovat dynaamisia elementtej\u00e4, jotka t\u00e4\u00e4ll\u00e4 muokattuna\/poistettuna p\u00e4ivittyv\u00e4t automaattisesti sivustolle."],"Group":["Ryhm\u00e4"],"Group Name":["Ryhm\u00e4n nimi"],"This will permanently delete all shapes in this group and remove them from the front-end of your website.":["T\u00e4m\u00e4 poistaa lopullisesti kaikki kuviot t\u00e4st\u00e4 ryhm\u00e4st\u00e4 ja poistaa ne my\u00f6s sivustoltasi."],"Delete Group":["Poista ryhm\u00e4"],"Export Group":["Vie ryhm\u00e4"],"Name":["Nimi"],"Upload an SVG file":["Lataa SVG tiedosto"],"Upload SVG":["Lataa SVG"],"Insert SVG":["Upota SVG"],"Browse":["Selaa"],"SVG HTML":["SVG HTML"],"Delete Shape":["Poista kuvio"],"This will permanently delete this shape and remove it from the front-end of your website.":["T\u00e4m\u00e4 poistaa lopulliisesti kuvion t\u00e4\u00e4lt\u00e4 ja my\u00f6s sivustoltasi."],"Add Shape":["Lis\u00e4\u00e4 kuvio"],"Add Group":["Lis\u00e4\u00e4 ryhm\u00e4"],"Import Group":["Tuo ryhm\u00e4"],"Group imported.":["Ryhm\u00e4 tuotu."],"File not valid.":["Kelvoton tiedosto."],"Wrong asset type.":["V\u00e4\u00e4r\u00e4 lis\u00e4ominaisuustyyppi."],"Icons are static elements that are added to your content. Changes here will not affect your existing icons.":["Ikonit ovat staattisia sis\u00e4lt\u00f6\u00f6si lis\u00e4tt\u00e4vi\u00e4 elementtej\u00e4. Muutokset t\u00e4\u00e4ll\u00e4 eiv\u00e4t vaikuta olemassa oleviin ikoneihisi."],"This will permanently delete all icons in this group.":["T\u00e4m\u00e4 poistaa lopullisesti kaikki ikonit t\u00e4ss\u00e4 ryhm\u00e4ss\u00e4."],"Delete Icon":["Poista ikoni"],"This will permanently delete this icon.":["T\u00e4m\u00e4 poistaa ikonin lopulliseti."],"Add Icon":["Lis\u00e4\u00e4 ikoni"]}}}